[文西遊戲台] Life Is Strange: Before the Storm (PS4)

【直播預告】
開台時間：23:30 (UTC+8)
遊戲：Life is Strange: before the storm (PS4)

歡迎大家入黎同台主一齊作出人生的抉擇~
千奇唔好錯過啦！

TWITCH TV：

thanks for everyone's support